№ 1
Sel 11 Januari 1886
Olid koos Kohtu mehed Pea wanem Karel Traugott ab. Jaan Pernestein , Hans Pent.
Astus ette Ado Maurus ja tunistab Kohtu ees, et tema oma poega mitte ene 7et aastad Wändra Tumade Koolist ei taha Kätte saada.
Pea Kohtumees Karel Traugott XXX
Jaan Pernestein XXX
Hans Pent XXX
Selle poisi isa Ado Maurus XXX
Ema Kai " " " XXX
